有無人有玩CREATURE QUEST?

過唔到COFFIN 打到就死又變返棺材 打到第2次就死又回血

Link又冇